聽日好想去，但射唔到波 T.T

好似比77更值得去

做得幾多得幾多啦

會冇左份工？

69 -71期間去哂，入左71 war zone.

屌，班屯門仆街廢佬真係好睇唔順眼。今次都想去

去唔到唔好逼自己
咁多日邊個真係有時間去得曬 始終要生活
幫手推下post 宣傳都係另一種支持同參與

巴打肯定係發夢夢到打機開團戰喇

一切發夢